大家記唔記得”攬炒”最一開始點解？ 唔好俾人spin走!!!!

"攬炒"一開始,
係IF WE BURN, you burn with us.
頭半句係重點

係要同高官攬炒，因為如果官員令香港變差, 市民要同高官攬炒!!

政府日日話年青人帶頭"攬炒",
講到手足係太平盛世下主動搞事攬炒，因為買唔到樓

又想將經濟差原因推哂俾"暴徒"攬炒(明明係因為中國肺炎)
想令中立/淺黃開始放棄支持手足(二百萬入面 有好多係淺黃)
唔好俾人帶風向!

推

心水清

政府呢招好難打

無恥到極

其實真係要學下對家
唔係真係會輸

正確。目標其實很卑微，唔係同支那攬炒咁大想頭，只係要同人渣賣港賊攬炒。

推呢個

仲有將黃圈納入攬炒範圍
明明係消費習慣嘅轉變
講到係為咗整死某啲舖頭/集團先至唔食

exactly!

tvb旁白講黃色經濟圈個陣，
背後影片唔係播人排黃店，
而係播”暴徒”入美心”打砸燒”

Push

P牌推唔到

推

「經濟攬炒，政治攬炒」係中聯辦發明出黎，同我地講開既「攬炒」係兩回事
中聯辦既目的係將武漢肺炎帶黎既經濟衰退嫁禍俾「攬炒」，佢地論述為「經濟攬炒」。兩辦，港共政府，民建聯，五毛等係同一條套路

明明攬炒係威脅當權者，
當權者就話攬炒係想害死市民

泛民話攬炒係乜就係乜啦，幾時到你咁多聲氣

投票日記得跟肥佬黎聖旨投票

對我黎講
攬炒係-對抗道德勒索, 底線思維, 經濟勒索
既思路
唔代表我地唔希望建設
正如攬炒巴所講, 香港要浴火重生
首先要攞返香港既自治權,
要同共產黨對抗就要有ALL IN既決心
0妥協

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

拒絕奶共黨奶完共賣港後媚外享福

攬炒 二字連官媒都用 勁

反送中 嗌封關 呢啲叫攬炒
人唔笑狗都吠

已經有post問點解班中產要支持，好似想spin走最初目的

將光復香港同攬炒撈埋一齊講
講下講下 中產就唔會支持光復香港

你講35+
飯民真係有心同你攬炒?佢地而家連否決預算案都唔敢啦

問題係我地依邊有人附和話：係呀，就係要攬炒
咁就落入咗對方既論述

點樣可以大肆宣傳番正確攬炒觀念

真係要快D 大肆宣傳個 definition 先
就好似搞民記同登報咁搶返或者平衡返個話語權
唔可以吓吓俾佢搶定義

如果有廢老話: 咁D高官個個炒哂, 成個政府無哂人做野, 咪又係要巿民埋單.....?!

咁點駁~?

咁唔係人地有野反駁都就等如冇用既
人地反駁既野有冇力度先係最重要
你話要主動攬炒，人地大把合理原因駁你

狗官仆街死，再重光香港

推。前兩日睇港台視點31，個教聯會主席仲話攬炒一詞對象不清，意義不明。明明一早有清楚論述。

push

IF WE BURN

正皮

本來我覺得呢啲咁顯然而見嘅事不言自明
但原來真係有啲on9 覺得我地做緊自殺式襲擊
唔提唔得

咪就係

我地想香港快啲一國一制

推！！！！！！！！！‼️之‼️‼️‼️‼️‼️‼️

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

推俾攬炒巴睇，希望攬炒巴再講下野

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推 攬炒必須正名

攬炒即係男既要比鬼佬屌屎眼，女既比黑鬼中出。

冇錯

up

撞

Pushhh

pushh

所以搞咁大壇嘢
最後都係為咗選舉
同埋錢

If we burn, you burn with us

pish

agger，支那要攬炒，我地徹底奉陪，呼籲外資盡快撤出香港以策安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

應該攞嚟整份文宣去貼連儂牆

係

攬炒

要大力宣傳番
唔好畀人扭曲左個定義

if we burn , you burn with us!

攬炒主題曲
if we burn , you burn with us （原曲 do re mi)

if we burn , you burn with us!
if we burn , you burn with us!
if we burn , you burn with us!
if we burn , you burn with us!
if we burn , you burn with us!
if we burn , you burn with us!
if we burn , you burn with us!
if we burn , you burn with us!

if we burn , you will burn with us!

其實兩邊加埋先係現實 我地要攬炒邊有可能係無關市民事 而家係大家都訓身家10% 不過中共扣10億 我地扣10蚊

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

推！！

有冇諗過係階級矛盾，唔關輿論事

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510

U burn with us

推上去